「JJ插砂」掉轉左個淘寶廁紙架

前排屋企廁所個廁紙架爛左，上淘寶淘左個勁平既返黎用。

岩岩一開箱就痴左上磚牆，佢係一張大圓貼加二個細膠吸盤咁，我仲荒死佢唔實揼多二野痴實啲。

痴撚完入紙時發現怪怪地。

屌掉撚轉左，換紙個時勁唔方便，然後抆唔撚返出黎

其實都仲ok呀？

Ok 呀 無問題

ok 呀
反正又唔係我用

我驚聽朝我哥會笑我on9

笑就笑梗

lm

其實你掉番轉裹面舊廁紙咪得囉

屌，On9

此post已完

樓主好鳩

笑撚死

每次倒立拉咪得

個腦

弱智都識上網

根本樓主一直都調轉咗卷廁紙而唔係個架

買d 3m貼 撕走佢再痴過咪得囉

弱撚智

屌你地班仆街，我笑到入醫院

笑到有腹肌

樓豬依家肯定谷到塊面紅晒

屌 我搭緊巴士 係鳩咁笑

唔好再推

屌

救命

推

唔好再推啦

好耐冇見過呢張圖

其實你調轉個人來屙屎咪得囉

其他好似樓主咁調轉左最大嘅問題係
用唔到個廁紙架個鋸齒位

咁仲好啦，唔會拉多廁紙，控制到

屌，老啦

蠢得好可愛

有幾老

笑撚左

屌我真係分唔到邊個假膠

明明係廁紙向上出同向下山的分別
又有人post埋咩淘寶圖
真心定騎刧

笑到收唔到聲
減壓一流

難分真與假

幽默感呢家野…

人蠢真係冇藥醫

樓豬好cute

好cute蠢

新界北交通部戇鳩鳩 掉撚轉架

屌 我都買左呢個
用左一日就跌左落地

點解樓主可以咁醒

Pish

人地話換紙唔方便，唔係用緊個時

弱智人士宿舍都有得淘寶

笑到反肚

沒有最__, 只有更__

樓主去左邊

智商無下限

其實我平時冇咁蠢架，岩岩比男朋友話我做野衝動

高汁

花式on9

岩你老母

樓豬好撚Q

用鐵沙掌啦

本身都無乜野 睇完呢句真係笑到收唔到聲 樓主on9到一個地方好可愛

媽咪話我呢d 叫單純啊

俾佢阿哥笑佢on9

笑撚到我係架巴士到縮下縮下 啲人以為我癲癇症發作

乜柒都放上網問嘅後果

笑到收唔到

岩乜撚 岩石？

屌 樓主戇撚鳩

屌，地鐵笑到成車望住

又嚟

樓主好撚慘

諗起淘寶張圖

笑到我透唔到氣

屌你 樓主做麥鳩

人蠢真係。。

樓主拖低曬成村既智商

人蠢真係_ _ _

笑死

chi lun sin post

樓主好可愛呀

樓主仲唔去評價到唱個賣家

調番轉張相咪得囉

咪就係 關舊紙巾點擺咩事

點解唔等樓主拆出黎先講

我諗左陣樓主換厠紙個方法就笑到收唔到

將個廁所裝天花板會唔會好D

笑乜撚野, 樓主個廁紙架都係倒轉左裝囉
雖然卷廁紙都係

但你地唔係認為樓主調返轉卷廁紙就冇事啊? 個問題都未解決到, 淨係識跟住笑

厹

咁你係咪想去樓主屋企幫佢拆落嚟再裝過呀

岩 成班友都唔知笑乜

攞支一字批同個鎚, 試下慢慢由條邊啄入去, 睇下work唔work

btw, 你語言障外唔識同人溝通所以認為要親自去人屋企幫手先得?

肚都痛埋

笑到d腸跌晒出黎

推到樓主睇到呢個回覆，咁佢就可以轉返啱個架
不過要記得放啱廁紙方向呀

樓主JJ插砂

又有男朋友...

咁應該打咩
剛剛?
啱啱?